幫你iphone 轉名「警察阻礙救援等同謀殺 今晚8點為梓樂默哀」

幫你iphone 轉名
「警察阻礙救援等同謀殺
今晚8點為梓樂默哀」

就算佢地唔收airdrop
都睇到個名
收到信息。

唔可以忘記手足
唔可以原諒殺人政權

唔可以忘記手足
唔可以原諒殺人政權

香港人。罷工

唔可以忘記手足
唔可以原諒殺人政權

唔好再叫香港人，反抗，根本大家都唔知點反抗
我地得番一條路

香港人。罷工！

你部手機 就係文宣
香港人 報仇

放工時間啦 快d轉

全港為梓樂默哀

香港人 報仇

推呀